[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 100 終於出老夫必得

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
2018/11/15 14:00（UTC+8）起，將舉辦設施活動「設施活動「將心願寄於天風」。
本活動可挑戰水屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

註: 送限時活動建築(風屬)
Boss關(初-高級)掉落葉片、幸運繩
Boss關(EX)掉落葉片、幸運繩、風鈴
特殊挑戰為WAVE關，主要掉落大量風之加護、風鈴
今次最盡係100萬point，100秒殺哂所有怪就有稱號
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

最後，呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
另外，曬卡者預咗食負皮，要有被block既覺悟，完

希望係全部平均機率

謝大神100%

新手留名

又話no b害

會有當前up

75

負皮4頁會出雷鷹

我屌撚死佢呀

抽露好機會,請不要錯過

到時龍必得up老夫我一定笑到仆街

75 是重點

想要lily 冰封真火龍

負皮左 請你好好反省下

買左個funson 兩舊水

出多條我就4突

真
我依家好嬲

4突老夫

正皮先會出雷鷹

爆機了
祝日巴聽日中雨弓天

3000露

誰是老夫？

冇力架 冇尊 冇乳弓
辣殺AC
想要

想要風法跳高避核彈

仆街我唔中重覆機率好撚低

尾場一開波有人買野

之前課嗰幾十抽全部垃圾依家同我講必出五星

必中唔撚驚
一隻5星都無

姐係你好齊

乳弓用落都幾勁

買野?

可能必中都係垃圾呢

有5000石 可allin

一早叫手足唔好課
又唔聽

暗弓光斧

大把角未有,不過3次都會抽,寶寶最缺就係露

就係抽雨弓搞到咁

gbf必得我差唔多未試過出new

抽3000石

點解D共鬥翼用唔到既,成日搵場都話冇

有客買野 所以afk左一陣

因為冇人開場

最平玩法就係存13500石
再課定1500金石袋係袋
等佢出正嘢就屙煙

次次都new
姐係你係歐洲白皮豬齊角囉

100抽必中3000露
搵鬼抽

第二場我afk3分鐘

係10抽

講!你依家有幾多隻ssr

有啲唔係幾想抽

一定要課金石先得

得1500課金
3000露vs重覆龍

10連10咪100....
咁都懷疑我數學家

斬左手指唔再課了
又唔係話唔課玩唔掂

得59隻

一望到有3000露,寶寶流曬口水

我覺得鯨蛇應該高IQ過你

你話必new角我就話抽姐
必得

嚇死 以為無限抽

應該差唔多

呃啦
圖都冇張點信你呀

一句講哂 課唔課

我唔想再見到風法

呢次真係唔知錯邊

屌 出課金包
唔撚課啦 買左隻let’s go 仆街茫已經好比面老任

超得要幾多石？100抽？

The Platinum Showcase is a limited summon showcase that works similar to a Tenfold Summon, in that one summon will get you 10 results. The difference between a regular Tenfold Summon and the Platinum Showcase is that a 5★ adventurer, wyrmprint, or dragon is guaranteed to appear. Whether you get an adventurer, a wyrmprint, or a dragon depends on when you do your summon.

好想要

無限應該可以課爆

往死裹課

只限一次
無限抽我實課到出尊為止

上次200蚊又中佢 100保底又佢
驚牙

唔課正哀仔

係咪10個10連都係要課金石?
無得前面9個10連用無課石?

日巴想突爆多條老夫牙？

寶寶請唔請助手

屌
都話得一次
個一次最小一定有一隻ssr係唔係咁難明呀

有隻係試技嘅

唔好亂講野啊
會死人架

點做到

咩叫10連召喚的第十次

10次10連抽

中文翻譯一直都1999
睇英文版啦

銀 銀 銀 銀 銀 銀 銀 銀 銀 彩

連中文都...

中文係譯得有啲問題既

希望中光斧暗弓

跟 我咩都做

中new角色都心滿意足

你啱
10次10連必出5星
準備好15000石未？

尊 風法 大波弓 暗弓都得

Ching sick ball

我拎3000露浸死你

我想問前面嗰9次90抽係咪要課金石抽先count 1次?

可以中兩隻力架弓就心滿意足啦

想要暗弓

係
依家好課定15000,聽日太多人抽會死SER

痴撚線，咁吸金，15000石

平時7500都有啦

有無話指定邊隻先

分唔到雷狼巴係直必定假腸

係 100抽必中new角

我要莉莉木法奶弓

??

計返條數要$2000蚊先有3000露

You仲話唔歐

我唔敢答佢

我已經分唔到邊啲係假膠

我真心問 咩叫十連召喚的第十次

淨係想要尊

唔歐
我唔齊限

我有尊同雨弓天，應該先將資源畀邊隻好啲先？定係兩隻都同時搞？

利申：尊有5*真龍，風弓得4* +30hp 龍

終於畢業了

十連召喚 中 既第十次

Dim gun

冇撚可能 邊有咁佛心既公司

有尊有閪屌

限召差巴哈 火天 風天 雙子天 已經唔歐ok?

清你去惡補下d中英數再打機啦

你岩,10次10抽先有
請課15000甩

要重讀中學

呢4隻我都冇

清你係咪係街場打夠數?好似唔見你係度搵場

屌 一陣個補底唔知歪d咩出嚟喊都無謂
個中文公告又1999，睇英文先明

我再睇多次好似真係指
1500石必中5星, 但只可以抽一次

一隻真風都未打

乜真係咁難明咩

數學精英們
每個池只可以召一次十連

其實我有出現過 我係火主 但當時你地三幻神 已經有固定腳 我係小人物 所以搵唔到食

即係要開10次呢個活動先會必中到五星

yes
所以就係1500必中5星
計返條數同$198差唔多

我係係line群 搵食 街場 好少打

限角仲多
節日限唔講
io 路 女帝 人偶 利下 牛刀 D天 エロ 維拉又冇 邊到歐

我dse都唔差 差幾分夠廿分

要去做ptgf賺錢課金了

又有數學家

優巴係假數學家

火主打街場打夠數要幾大努力

其實點解你地成日恥笑老夫
我覺得老夫好型
又溫馨
我果時首抽到老夫
開心左好耐

你歐洲白皮豬又笑鳩我非洲力架

火主farm滿真龍
我偶像

你係樓豬分身?

棋靈王

無打街場 我係line群打

賣左個蘇蝦佢

睇黎大家都係理科人

2隻老夫

唔比人ng已經好西利
望個4頁巴

.gun

期間限定係咪姐係風弓 追左15000石先講d咁既野

工程撚

換狗女

風弓咁廢
追咁多做咩

尋日單抽中3000露

職業 拉風

扑左

淨係大波已經藉得追

你個名

落街買副超先 聽日大把圖睇

最大波係邊隻

我頭兩隻5星都係老夫

順便落街課15000石

買定棍好過

我聽日中lily

齊腳 唔用抽了

55

長期戴住副超嚟追po
呢度太多歐洲人

聽日又要扑人

而家扑定你先

中左就唔幫你打真風鳥

必中龍抵抽D 其馬重覆可以突破

真
唔係盲左好耐

5突老夫不是夢

唔ducK牙

聽日個個中非洲力架啊屌

你又扮咩嘢

最抵係龍
角=3000露
符=平時仲抽唔夠咩

跟

4突老夫不是夢

有冇人會抽符

4突老夫 X 4不是夢

點知聽日日文巴抽到乳弓

露水庫

武器係咩
睇唔到右邊

唔止3000露仲有錢喎
抵抽過重複角

笑4

睇見咁多人都鍾意老夫
我好開心
希望28號果日各位都可以抽中

我要風法

唔抽唔duck了

祝樓主聽日中老夫必得
突滿廿隻一家齊齊整整

佢地一定會抽到

reddit fanart

好毒辣

真心覺得乳弓正啲 for真龍

聽日都係睇定個期間限定pool再算 如果入面得水槍 nigga 暗弓都唔知抽唔抽好

以為來緊隻闇角

你嘅將來

大家唔好理4頁
佢歐洲人黎

究竟邊隻係老夫？

一提非洲寶寶就好驚

樓豬條女

菠菜東

你28號咪知

好

點解叫老夫既？

又b 害禾啦

佢連開POST都掛住老夫
根本就好想中
希望求仁得仁

我係未你咁多lily杖姐

係愛啊

廢老口頭禪
開口埋口就老夫

聽日中露先可以貼上黎
中new收返埋

關愛龍

請支持4頁
中老夫
好

聽日個個都係海豹

Hater第一個衝出嚟

有冇張係準備屙屎

衝出嚟扑4頁

佢狗女嗰陣已經係咁
佢大海豹黎

聽日就儲夠300抽
等出井

鯨sir allc圖仲未有

我真係非洲人 點先信

最多叫歐洲人

ok 中乳弓

食晒你啲限武

唔等埋豬先

要3000路做咩

咁樣睇會唔會係出首抽池

冇乜限武

講緊龍絆

扑

有隻尊係到
大把人仆去抽

課金首抽池
.GUN

你6屬天人扮咩

救營收

皇冠卡up

超得先買

我想要呀 無弓角

不過抽龍pool算 角唔缺 除非光槍復刻

角同龍都抽
係諗緊符抽唔抽好

屌 係喎 好大隻尊
不過後面仲有隻暗老夫喎仆街

得尊同光奶 可能尊同光奶up
暗龍火龍up

Nigga is watching you

角
龍
卡
分三段時間同三個池
想搏火龍都1/2機會喎

相入面嗰D齊晒仲抽唔抽

・★5龍輝護符必中
2018/11/25 14:00（UTC+8) ～ 2018/11/28 13:59（UTC+8)

想開平胸車

買龍突石 有2000鑽 再抽龍 加速4突

等聽日出咗條list先決定

首抽池都抵啦

me得59隻ssr比107隻ssr話歐

露到用時方恨少
寶寶唔想再為左露夾硬抽落去,所以應該抽曬3個

扮啦
你關左啲武同種族扮少角色
比我睇穿左

寶寶rich kid 點gun

老夫

護符都抽?

3000露保底 照抽

佢兩萬石

尊UP就值搏

將玩白貓4年積落無課到果D錢掉曬落老貓度

話唔定一次過出5張皇冠

想要真光補

寶寶請唔請人

到時望下佢PICK UP D咩符先

係都我先啦

寶寶不嬲都係越抽越多石

係時候課個新手包

求各位BROS意見
小弟想破處課一次金抽今次活動,
到底抽龍定角色好?
角色:中東佬,光槍,光補,大波弓
龍:波塞頓,雷鷹,尼德龍

寶寶係黑客

想cap佢以前既post屌人課金

活動都未有一推就推左10幾頁

both

龍>角>>>>>>卡
好似係

水份ok?
btw今日玩左咩

一定唔好抽護符 另外兩個自己諗

而家去老秋 朝早陪人行到腳斷

我只對迎新包有興趣,得1500石

寶寶唔係屌人課金
只係搵位笑鳩傻仔劍
你見寶寶無笑過其他人喎

聽日出必得算唔算活動

GBF超得要幾多石

老秋有冇去女傭cafe比人湯

希望大家聽日抽到弓或者槍喇

兩樣都可以抽

同必得一樣價

超得唔洗石只要200蚊

德成女傭？

好同意...冇龍呀

想課金抽,有無人試過igamebuy?
啲石都幾平下

用個gift card

日本個啲唔係叫女傭咩

個幾鐘推咗咁多

THX BRO

同埋,唔該晒各位BROS

點解風弓乳天宮好似咁多人話伏咁 定講緊伏嗰隻係nigga 風弓？

嗰啲叫雞

乳弓tier 0來架

其實我覺得幾好用

留名
睇聽日大家中重複

水份 都是水份

聽日兩點應該推得仲多

你咁樣即係挑起戰爭，叫咩世界和平

我驚我太靚仔 唔收我錢

回錯po?

遠攻感覺好用過近攻，不過威力就冇咁強

有啲好奇,點解咁平,好想課

jk cafe

180 中上樣ok?

黑卡lo

自貼ok?

isa巴有冇去過

你貼我咪貼

香港人です

法國個po推咗14版都無房no.

冇
唔敢

我唔係唔敢
係角德巧毒 受唔起

你入去同佢地講你係香港人
佢地立即濕哂

鯨sir毒D定 cafe毒D

祝大家必中新5星

魚京虫它 I Q 低D

我毒T都冇份

我中意去中野多過秋
可以尋寶

一般唔受外國人玩

老夫係邊隻

講架仔文lo

波塞冬

有咩寶?

想知

買玩具

咩玩具??

如果10連仲係風pool up就唔抽 40%血龍搵笨

次次都好快比人聽得出唔係日本人

佢唔要我啦

張圖角色只有尊同光奶,難道必中兩個其中之一 好想要尊

照上

Hater一定食過好多架妹

中上男神

我純淨青頭仔

唔信

有冇人開水帝比我打下

你都話自己唔係歐洲人

我可以用分身開
等等

bully no good ok?

屌 bang dream辣殺驚

想問而家真龍場是咪火斧氾濫
轉升火短有無飯開

唔好做傻事呀
利申：比人NG到放棄真龍

又要召喚張ng圖

仲以為你地私奔左LA

練火奶啦
低成本,高效益

有冇人開三場光帝

10分鐘後連開帝超數十場
有需要打邊啲既請講定 禾用分身開

禾打

氾濫嘅係火奶

イサ都欺0我

禾打3場

Gun

水帝超ok?

佢飛咗少女禾 去同台仔互含

有冇玩人中手機驚?

Not bully

我打

想知iq75係咪正常

雙位數應該係正常

鯨蛇其實回post果時打少左個1係前面

係

1.75

救你唔到
嘿巴好憎你

水超連10 7954609

仲諗住係17.5

卡loading既

2-3場光帝
1745588

部i6 唔知咩事 裝張卡先 唔用wifi

竟然隔咗咁耐都仲入到

無人解冰

力架表示又贏

卡到狗咁

我正身入都入唔到

係 lag到比佢連冰3次

5262422

樓主被狗屌

謝

屌你老母！！！！！！！

小學雞

Thanks

你同隻狗都比狗屌

光槍 正

屌爆你 祝你抽咩都中垃圾

屌你好毒

你有兩個老婆

冇

垃圾

之前個萬事起頭難唔見咗嘅 棄咗啦

已經買過必中包
如果想抽埋果兩次(角, 龍)十抽必中
係咪應該買新手包(1500) +欄位包(960) +每日獎勵包(480)好D?

棄左啦 出面有個po見到佢

買成長包送大馬士革鋼個一包同埋$318送大馬士革鋼個月包

爽歪歪

5星屬都冇2000攻

貞德

右上

同埋左上？

佢用貞德

唔用30%攻龍

上邊啱, 下邊應該係另一個$158嘅武器強化Mission先啱

銀框唔用

塊大馬士革鋼好重要, 留起俾5星3階屬武用
唔好浪費

右邊呢個？
thx巴打

yes

收到

假風龍 3場
802-5953

what

去左call g未

幫個女買左衫

call g 呢?

都話戒左女 等緊返香港吉你

我唔貪心 聽日必中5*角比隻尊我就得

鈴鈴鈴

咁都唔貪心

香港人desu

???

換真風張抗卡
四星張龍族卡唔洗升爆㗎？

no

全新6星 鯨蛇

屌 升爆了 依㗎唔比換

有沒有打手要打風風

警世

好on9

你lock咗張卡定點
換嗰時有冇揀返張卡

升爆80lv?

升爆都換到

無理由唔比換

冇lock 解哂 冇角用緊
換個時緊係有

重on試下

點解gbf啲4格高汁咁多

有冇人可以帶我打真龍
2015攻既尊

搵鯨蛇就得

農胖可憐下我
出多啲亂入

遲下有必中5星

重on就得 嚇鬼死
不過覺得自己好on9 曬咗好多祝福的聖水

WOW

就出6星鯨蛇

好想幫尊BB玩Jer仔 但重覆機率太高

你b害我b得最深

技能係訓地？

鯨蛇 諗起利維坦

一訓就贏ok?

瞓地避紫技

對方贏？

屌你老味等幾個鐘都未有
之後佢send張簡體字相比我問我個帳有冇入錯
之後我就冇搵過igame

應該黑石黎

唔好博

我都心郁過

諗清

點會有得便

一定係payment

又唔係日本個d計返績分

火斧呀

收島風聽日雨弓大放送

here

力架咋

lily

見到lily呢個名耳邊就好撚嘈

任call架喎

用lily一定要mute

珍 都係雨弓把姐姐聲好j

咁老定

一陣三千水滴

一直mute住玩
聽bgm聽到煩

我怕真係中乳弓

珍

Hate巴中水滴

唔要生千路

希望個白金抽冇pu

中new就得唔求咩角了

中new 3星角加隻力架

水滴仲好過力架?

new既有j又有咩所謂

Gay 發現

你見唔到言語中透露著無奈咩

無奈都要

屌 入左間賣BL 中撚左伏

611-2240 -1

咩中撚左伏
你自己行入去

口裡說不

你都係機

6又巴晏少少仲開唔開 我想過2場

我唔鍾意3次元女仔 唔代表我係機

有冇係日本食好西

allin左夾公仔機 無晒錢

東京熱唔熱

好多機佬

凍

日本妹圖呢?

全副身家夾鳩哂

你咪係

今日去左小石川後花園 見到個高中生好正

有無大腿可以 carry 真龍
用火回 入場僅僅唔死

JS呢

睇緊情趣用品 有ol入左黎

Play together?

又話唔中意女人

佢想比個ol篤
唔你篤個ol

幫佢揀左碌假鳩 佢嘴角含春咁望住我
我都無理佢 跟住就走左

ol係零仔1仔既意思

no FF OK?

唔信me

想問如果冇火斧應該用咩角色打真龍

咁你有咩

冇fd做

鯨蛇平時食咁多膠

數完,聽日有一半機會中3000露

躝喇

真金白銀牙

聽日會羸嘅只有我一個

有冇人帶真龍
用緊尊

唔貪心，唔係火同暗屬就滿足

係lily就100分

唔貪心
中隻NEW都好
就算係力架都照殺

你咩都冇

唔貪心
光斧暗弓我就收貨

食屎啦你.jpg

megbf有

之前未課58蚊 而家課先

唔係要10抽既第10個 個下先係必中咩？

第一次10抽就會必中5星

咪岩囉
10連抽
果10粒珠最後一粒係必5星囉

死歐洲人
btw頭先入一入gbf po又睇到很基中多隻濕
係唔係機佬特別好運

唔係第1次
係得1次

等睇3000露

佢點會唔知 gbf都抽左4年啦

例子？

光補COME PLEASE

你咪係例子囉 4機佬

我飛機同非洲

又要玩j

你兩隻濕已經係死罪
係4機佬又係另一個死罪
仲要扮非洲人死10次都唔夠

如果要抽聽日個pool，係咪買呢個包最抵？

係，新手包最抵買

聽日唔重複當我贏

得我開贏

睇你個歐洲人聽日實中好嘢

想抽龍多過抽人

有冇得抽女朋友

好難講
近排冇咩做好事

水帝

Ok 你中硬力架

想抽暗弓可以點

屌賓妹

叫樓主祝福你
100%work

屌屍體同屌賓妹分別好大wo

屌賓妹屍體

貴到

實中

買
巨乳姐姐仲要用刀

龍胖幾時出

屋企無晒位了

暗屬出頭天

一定要龍光鑽石

不嬲都要

一定要課即係

五星角就冇乜與趣 五星龍就有

唔課你想必中
傻左?

好惡

其實可以

最好就150石就指定5星角

咁依裡邊會有人抽
gbf唔出限定野已經冇人抽咁制

最好免費任抽 抽到齊

岩 過一關3冠比夠25000石你

唔課你想免費抽齊
傻咗?

問句大家就起哂鋼

巧惡

想要3000露

已經預計左聽日抽人會中3000水
抽龍會中老夫

免費送俾你好無

心水清

唔準起鋼

無起鋼
寶寶真係想免費中

我唔中3000機率都幾.... 仲要雨弓UP
當買左希望

我都想

另一個pool嚟

你之前個幾百抽

咁都好

頭250得兩隻老妖婆
後100 雨弓暗龍同

大家覺得下期活動係光定暗

聽日如果你中禾BBG既3000露你會點

其實課新手包幾抵，如果未課嘅話，本身有張五星角色劵，之後抽龍pool都得

暗屬 官方講咗

露3000次

我都預左
唔通棄驚咩

5星只有起始5星 不過都係睇你想要咩

唔好b害我

係我就棄錢棄驚

暗太刀 （好似係）

每月月包龍突算
今次活動咁樣對我唔益老任了
係差隻5星暗姐 最多咪用雷曼苦主

真風龍練習團4026758

聽日就中暗弓架啦 驚咩姐

玩到灰
有無人收呢個ac

64LV咁撚多角同龍都灰

6場左右暗帝
9896649

how much

50蚊

佢出必得咁就唔同玩法
以後抽野只補BOX最缺果隻屬/職
然後每個月買金鋼同大馬士革包,抽必得算

畀餐KFC佢食
50啦

詩乃,你老公終於返左黎

一早叫大手唔好抽等必得冇人聽

無隻打得
除咗隻莉莉

我見到

暗帝-1

仲唔過去同佢SAY HI

不了，一間又走咗又入我數

真風火斧求大腿 235-1432

暗帝六場-2
9896649

無隻打得

矛人入我開放比人了

你既愛情就係得咁多

我愛佢 佢唔愛我 冇得勉強 冇幸福
唯有默默祝福佢

如果想刷首抽入坑係咪聽日開始先好 見到有個活動叫白金
傳說召喚

唔關事，嗰個係for 課金抽

你要買上個ac先

有冇100%

1001收 已pm

火短
中東...

少女唔喜歡見人唔開針

我出1002

呢個真定假

假

我用副機同IPAD玩成日都係咁影比FD
POST上黎就AIRDROP掉落黎費事比人笑

你都可以做天材

天才係>75定<75

=

鯨sir>ALL OK?

屌....早知聽日必得乳弓就唔all in哂啲鑽石

你又知係乳弓

放左工, 模擬器繼續160, 慘

THANKS BRO

到底D羽毛應該點用?
排10分鐘先入到超級龍或帝國, 但成日一入去就斷線
on99爆晒羽毛無得用

用手機玩

就係唔想用手機玩ma

打活動

有冇火帝團

唉希望佢改做開共鬥都係用羽毛啦..
同埋房主應該多D獎勵, 唔係邊有人開房

買部IPAD

之前冇人入場
依家冇人開場

買部小米囉

cy又然

點先用到

開房數同搵房數嚴重不平衡

整隻分身燒毛
我日日分身開成長果堆
自己用體開帝龍

識玩

我只鍾意用mouse+keyboard

啲活動分打完100秒就等分身開場 而家咁打法都60幾萬

原來都幾多日本仔以為免費石有得抽白金

又真

有冇100%團 街場d人好雷 特別係d尊

仲要解左過80次wave先

係街場打真風 去到2:11秒左右次次都gg

巴打做咩咁睇唔開

水帝超連 8309836

等我聽日抽隻尊同你打

此話何解

大魔獸警報好似都計80
我而家都68/70

係得大魔獸警報計wave
入人場唔計

唔洗比體 抵玩

已70萬, 完

-2

依度有巴打100%場

雖然佢地差唔多打哂了

有你呀

岩岩係到開場無人入咪去街場練下⋯到宜家都未打過2:11打後既真風

去街場折磨自己既意思
開場啦 火斧場我入得

有無咁慘
岩岩先贏兩場

佢地活躍期係8點後

4842978
利申 新手

依個就係大神之一

-1奶 1打手

2:11有咩特別？

大神幫幫我

第一次疾風

仲有冇

呢到有好多尊高戰過我
又屈

4842978求救

1364805

睇黎大神們未得閒 晏d先唔該巴打

一分鐘後轉街場

光帝連開有冇人打？
884 6742

－2

彈咗

夜啲再打

仲有冇位

有電話打黎 再開過
光帝連開
315 5993

巧悶
有咩玩

J

聽日MID TERM 要溫書冇時間玩慘慘豬

－1 轉街場
有人想打先再叫

noeYiJiEun 學生都可以課幾百抽 請唔請跟班

叫巴士佬開？

我將飛鼠同靜靜雞巴打既真龍通關視角utube片放咗落#1 FAQ
見呢排多新手巴打開始打真龍，有片睇會易上好多
如果兩位巴打唔鍾意可以自行del咗佢

PT degree

非洲火主仲有兩箱未開
不如..

保底十抽中十隻5星角
爽到

打完沖涼

我中左11隻喎
ja ga

想問吓有冇真風龍curry/練習埸, 我新手火短

全部火短?

巴士佬在嗎？

突然咁多人要真龍既

外掛仔

有冇火風迎 錢關啊

無人，食飯先

好心開錢關街場
點知成堆掛機狗 我屌

我又要

有無大奶奶

錢場我分身開房都掛分身
房主大晒

做乜換把廢杖

GUN

你地打

出左白金召喚
個po又推得快左

優吉話想開埋2個箱 幫佢打左先

無, 差隻補就開得

me 可以補

新手火短有冇得跟 學吓野

大奶奶

我發現唔見咗STORY..同埋佢5日無ON啦

街場危險，換4星杖多招補安全d

係咪我之前講錯嘢hurt到佢

冇人開？

你地夾埋蝦佢

8229390

非洲火主求開箱
唔夠血 要火斧搭救
156-8445

火短算唔算大奶

呢度得寶寶係火斧

尋日好多火斧

我比成個po bully都未棄啦

得寶寶係火斧

追po好似話有呢度大把火斧

依D係大家對你既關懷

你一個人bolly哂我地

-1 打

我1個人點bully 成個po

係好多火苦

橙

-2
內有gtr火斧

一個失誤

9536278
NG

-1
差攻手

幫人打埋個箱先

無人

4頁唔要40章?

sor
黎多次
415-8278

要唔要賭j
斧短我怕唔夠力

未返到屋企

夠力既

有冇火/風迎擊

mad scientist呢

-1火攻
試埋今次唔得就算

請問有咩幫到你

真風練習埸 706-8828

缺唔缺小奶奶打風風

冇人既

4場風帝有無性趣

變唔切龍

練習場緊係冇人入

做乜火主紅十字行開

係咪我錯

夠過 你再開

太緊張

實夠架..大家都識叫FD BREAK

轉求大佬curry埸

828-4774

join得？

再開

優巴用咩龍打

佩..佩勒

開

求帶過真風龍 434-2088

風帝 連4
365-3762

巴打 4327戰有啲過分喎

-1
3分鐘後轉街

仲打唔打？

續戰咗

打

想學我?

9049930

id sor

904-9930

有第2兩次od都係爆發削左先
穩好多

真風龍求CURRY火短 199-2260

佢好似得1450血
冇睇有冇卡

唔洗賭，前日我，鼠清同程清都唔夠力，打到2:50都未break到

想學我訓住過

我冇卡
要換張暴風先?

差1奶同1打手 仲有冇大佬幫手

355 8343 寶寶come

差1隻奶

連登有愛

辛苦哂, 落去買野先,

應該唔係夠攻

thanks

thx all

謝 你地打得好快

355 8343 -1輸出-1補

THANKS

咁我係咪出番去3突條龍先... 冇4粒

用無限蓄力係會快少少

有無 3 位大神可以幫忙過真風龍?

我個隻唔夠大力
要搵G巴/S巴curry

刷風帝超級定高級比較快

火短打得快可以break兩次
攻唔係幾關事

卡都唔想出
真低保過真龍

3箱高級 其餘超級

G巴/S巴~~~~求CURRY要點做

幫hater

召喚gtr + 大奶奶

露出

有冇位

開定求人入我 201-3792

低手想問下咁多位大神，一般咩配置先夠資格打真龍？

開場等大奶奶

等等
打埋呢場入

#1 FAQ

打一次玩game玩到要露出

刷風帝 231-1815

雷狼巴個#1冇人睇有咩感想

誠精大奶奶

#1果D不嬲都係裝飾黎

-1奶奶

每頁都貼

好正常
btw已經少咗人問白痴問題
打真龍係值得問既

好耐呀

6又巴入左

J圖區好正
次次都唔同料

141 3844-1輸出

咁要加白金10抽係1次必中5星 而唔係抽10次10抽先中5星

下次加優巴落去

柒咗 大家唔好推 感謝

5* 武器整比尊定水劍好

要警告班唔識數學既人
佢限人抽一次 但要第十次十連先有必中五星
即係沒可能做到既事黎 CY同任天堂呃人課金

真
CY同任天堂發錢發上腦

想人帶真龍嘅至少都整返張真龍卡啦
一開波就見到有條友伏係到 邊個想幫你打

睇你目標係咩
真風龍->尊
唔知幾時出既真火龍->水劍

刷風帝 741-8902

完，謝curry

3箱?

多謝3個大佬curry

我ok

想知#1係咪得j圖區有人睇

110 4982 -1輸出

返工，專心唔到黎打
呢度咁多斧同佢地打住先

Iq區

系，有咩j圖加落下個#1

有無其他人要過/真龍開箱

問多埸做貪心的小狗 744-3524

開*

小弟要

-1 大奶奶

831 5967 開3箱

有冇人開帝超?

你問白金抽加唔加好?

我都係走開算

再開先.076-4983

刷風帝 760-5143
-1

831 5967 真龍求carry
-1補1打

-1補

想po鯨sir嘅畫

just do it

唔記得咗佢id幾多
有冇人記得

Following

我想問我要點打好D 944-1931

-1 補

我地變左龍 中伏

聽日好想中雨弓

我都係

望住張表黎打

果下回唔切

搵到

多謝巴打們 聽日再打過算

求id

8032701真龍求carry

咁都係打多鋪 -大奶

比客GK跌低左

944-1931

-1補 打唔打？

154 9775 發呆右邊沒位走

庫巴唔信我 我變龍打死佢啦

3296968

滿左

想睇

鯨蛇follow裡面有幾多個係巴打

差太遠啦

一開場龍化打死佢

痴撚線頭先沖涼膊頭皮膚勁痛
一照鏡睇到原來曬傷
但係呢日匿埋起屋打農絆
今日曬入屋啲陽光咁撚惡嘅

圖?

鯨蛇幾時教我畫女女
想自己女女自己畫 自己女女自己J

我個moon 定格左幾秒

-1補1打

搵人快啲1001咗佢

點解lag左吹得2下波